羅志祥搞咩？

佢係唔係傻左？拍個咁mv

呢條垃圾都仲有人討論

泰國abc

扮上癮

以前明明好地地

30幾歲人仲扮潮童

小鬼＞小豬

其實佢抄撚夠未

小鬼比佢整走左啦百分百

小鬼

呢條撚樣真係娘撚到傻。一陣柒味。

不嬲MK，近年仲成日扮GD好撚煩

小鬼聲稱係自己要走事實係點冇人知

小鬼>小豬

Btw 小鬼>>>>>>>>>>小豬